原來有同性戀係唔支持民主自由

十分神奇😱

人哋支持嘅時候就笑人玩屎忽

接受唔到被打壓 一齊去打壓其他人
同班狗嘅加入論一樣

同性戀但加入一個反同性戀嘅政黨

都有同性戀但信伊斯蘭教啦

lgbt唔係最愛民主自由咩

只要忠於黨，大量少男供應，大家以為共產黨就唔玩幼男？

比多Ｄ論述先

愛自我民主自由
自己有得fun使理其他人咩